★求知！如果股票市場突然無限期停市會點？

例如

明天9:00am 本港股市宣佈停市，直至另行通知為止

d人會點

all ifc?

牛唔洗打靶住
熊去IFC

以前咪試過停市4日 之後跌到粉身碎骨

腦貓意思可能係停到有藥醫咁

你打8號風球會跳樓?

停市會升

你都係想大家咁講姐

股巿着重嘅係風險，你一早講比人聽掛八號波會停巿一個月嘅話，佢地買入時已經計算咗呢個風險，反而唔會跌。

返工冇野做

資金流動性會冇晒，你當同充公左全世界股票啲錢冇乜分別

lm